寫字樓其實危險過戲院

戲院大d
人又唔多
坐得又疏
逗留又短時間d(2粒鐘）
冇口罩應該唔比入場
清潔又做足

寫字樓全部相反
正苦要求戲院停業, 但係自己帶頭復工
麻煩幫我推爆佢

係咩
有停業咩

要求
驗眼啦仆街

其實一個乞痴係咪足夠成間公司感染

有機會
細粒既飛沬可以係空氣飄浮好耐

全民口罩目的就係防止打乞嗤害全世界
口罩已經阻隔咗大部份飛沬飛入環境入面

結論係
可以放心去睇戲

戲院有撚清潔咩，上手中坐過個位，你坐落去2個鐘中硬。